政府可以推動政改一人一票選特首了！

宜家仲有咩藉口唔做？

立法會有足夠民意了！

推乜都得啦而家

都過唔到

唔好再話係反對派阻撓一人一票

DAB electoral college

14億票